何猷啟數月前已辦離婚 與妻性格不合而分開

已故賭王何鴻燊兒子、已婚的何猷啟昨日驚爆背妻偷食，認識一位年約20歲嘅少女Alice Chung，即傳言四起指二人交往已有一段時間，更指猷啟帶女方與自己的朋友唱K見面等。據知，猷啟與太太齊嬌（Gigi）在數月前已辦離婚手續，二人因性格不合而分開，因此猷啟認識新女友後，亦公開帶女友與朋友聚會。

猷啟與齊嬌即使離婚，仍會以一對女兒為大前提，而二人分開亦與早前傳出的婆媳關係欠佳無關。雖然二人早有分開之意，但當時礙於賭王健康不佳，雙方均認為不是宣布的理想時候。賭王5月離世後，齊嬌始終是猷啟兩女的母親，加上何氏家族顯赫，因此在賭王離世的訃聞及喪禮上，仍視齊嬌為何家媳婦。

巴打有機會啦

與妻子個閪不合姐

分完身家咪可以離婚囉